# TREINAMENTO M E G A  B L A S T E R

Aplique uma breve descrição do projeto que você está desenvolvendo e o que está sendo testado


## Pre Requisitos

Descreva os requisitos de software e hardware que é necessário para executar este projeto de automação

*   Java 1.8 SDK
*   Maven 3.5.3
*   Node.js 8.12.0
*   Appium install via node version 1.9.1
*   WinAppDriver install via node version 1.1

## EXECUTANDO OS TESTES

```
Explique passo a passo como executar os testes, caso exista uma forma de organização especial 
que foi desenvolvida atravês de tags do cucumber.
```

## EMPRESA DESENVOLVEDORA

L I N K  C O N S U L T I N G 

## AUTORES

* **L U C A S  G A T O** 


